遲d Jollibee 的馬拉糕 一定好正宗

Jollibee 係賓賓，唔係馬拉

收購左添好運點心呀

人哋買嘅係亞太經營權
唔包香港同歐美

係